# [Ionic] Dream App - Starting page UI


## Objectif

L’objectif de ce mini projet est de développer une page de bienvenue en mode responsive (UI compatible avec PC et mobile) pour l’application Dream App.

Le design ci-dessous illustre l’interface graphique de la page de bienvenue de l’App Dream sur les deux supports :
 

- [UI PC](images/pc_ui.png)

- [UI Mobile](images/mobile_ui.png)


⚠️ Note:

- le formulaire doit être valide lors du clic sur le boutton en mode PC.
- Les blocs de textes avec l'icones doivent être des composants.
- Lors du clic sur le boutton il faut appeler en asynchrone le endpoint https://api.db-ip.com/v2/free/self :
  - Si la somme des nombres de l'IP est > 100 afficher une alert "OK"
  - Si la somme des nombres de l'IP est <= 100 afficher une alert "KO"
  _Exemple : 62.39.10.29 = 140_


## Resources graphiques 

Les resources graphiques nécessaire (En format SVG) au développement de ce mini projet sont disponibles dans le dossier [images](images/).

## Prérequis

|Langage   |Framework                        | Dev pattern |  Widgets             |                         
|:--------:|:-------------------------------:|:-----------:|:--------------------:|
| Ionic    |  >=6.0.0) |  /         | /  | 


## Livraison attendue 

- Zip conteant le projet **Ionic** avec le code source avec **Capacitor**.
- Un README expliquant comment lancer l'App.
- Un Domaine où l’application est déployée est un NICE TO HAVE.

## Références

- [Ionic] (https://ionicframework.com/)
- [Capacitor] (https://capacitorjs.com/)
